投完票可唔可以再排隊？

排隊冇人查你身分證

如果唔記得自己投咗未，唯有排隊入去問票站職員

排...梗排啦，仲要係度講建制送果d禮物壞既，拎完用唔到

有d失憶
唔記得自己投咗未

廢老字母吾同，除左tk後生手足，其實有咩用? 🤔

ok